港鐵公司真係全世界最無能既公司

屌你老母
今年2017年啦
全港有9成地鐵站閘口仲用緊清朝既產物三棍式旋轉閘機

幾時先會換晒自動閘門機，姐係旺角站用緊果隻

呢支棍真係好撚on9，繁忙時間成日比人整到我條撚

仲有學下London Underground
廣州地鐵啦
全部機都改裝過support contactless payment
下年新加坡,台灣都會有啦
香港呢
仲話世界金融之都
世界級落後就有你份

換左你係咪會開心晒

一定係

用咁耐都咁新淨
新嗰d 膠身一陣就又殘又污糟

樓主正一垃圾

屌你咁都無能 ？ 琴日就係靠佢先阻到隻蝗入閘

樓主未去過外國?

一年賺咁多錢，阻一個兩個咁又點話
仲有呢種閘一樣可以沖到閘

德國佬直頭閘都無
自覺買飛啦

人種係有高低之分既
不得不承認

沖你老味咩

樓主走水貨 ？

日本啲閘開住添 你有比錢唔會阻到你
香港質素係點咪比咩質素你

換左又加價仆街仔 咪撚屌

樓主你肯定London underground 好過香港？

膠果隻好慢

好多個站好耐以前仲有用樓主講嗰隻，跟住唔知點解換翻哂三椂棍嗰啲

淨係講安全已經世界級

樓主

好多人渣mtr打手

膠閘成日慢半拍 不了

樓主都係世界級垃圾

樓主比支棍整到條撚？
你身高都幾撚矮

利申：用開大腿推開支棍

除非唔係

一個人行得正企得正
過咩閘都一樣咁快
明顯樓主唔係行得正企得正

樓主真係好井底

正路唔係用手推咩

呢款三棍式閘機真係起碼阻止咗部分水貨客搏懵
雖然依家阻唔得幾多

龜鐵新閘機有幾好 我笑而不語

On9樓主 慢慢換緊啦

攞倫敦啲on9地鐵黎同香港比
日日壞車你唔撚講

係囉 新個隻好撚慢

舊先好

你去過外國就知港鐵其實係幾出色

驚你走

唔係話港鐵最好
但係歐洲想有架淮時既火車都難
而且轉晒新閘又成班蝗跳閘
之後又屌做咩唔用舊既閘
又無限loop 啦

你點睇輕鐵？

又打呢句，發現打手

樓主咁矮

呢種閘先可靠

食屎啦狗鐵

支那野唔好玩啦

每次有查飛狗出動
一定捉到人

旺角站已經有膠身閘機，支味濃郁
前排又加左d 綠色柱指示板
明明旺角站係紅色
唔知做乜鳩

三柱式幾好，唔會泊錯卡入錯閘

好慘
諗住屌全世界都唔鍾意既地鐵攞認同
點知搞成咁

佢跟本係井底之蛙未撚見過世面
樓主去紐約地鐵訓番晚再出番黎先啦

外國野喎

三柱效率高好多
平時急住行一嘟一推就過到，過程暢通無阻

膠板嘟完反而要停喺度到等佢開

唔知大家有無發現膠板（新式）嘅八達通感應器個感應無舊式凸起果隻咁好，銀包厚少少都唔得，而且有delay

有。但係匪國通行證有無干擾？

屌你唔整 一定大把人走你車錢

好心啦 幾廿歲仲用交通工具

我喜歡三棍式多D

新式要等人地過完 塊膠板收埋先敢Do
三柱式你貼住去Do都好smooth

佢冇睇錯
隻機掛外國牌頭，實質係支國出品

你講佢成日壞車成日延誤我都仲buy你
呢啲閘你都話垃圾真係抵比人圍

樓主今日夾住左個粉喼
性情大變

嗰隻三棍式旋轉閘機係係正嘢，樓主唔識貨
美帝出品，機身硬淨又襟用

呢隻整起上黎最易搞

壞你老母咩
我話你知外國既地鐵壞咗仲密啊，仲成日出現故障/delay啊
呢樣野我港鐵抵讚啊
我依家就係屌緊佢個on9閘

成班on9 mtr打手係度
死雞撐飯蓋
連登果然係小學雞/5毛打手集中地

支棍成日整到我上五寸下五寸

仲有成班不願面對
咁點解人哋國家可以用mobile payment搭車
香港唔得啊

闊閘個隻又慢又蠢又戇鳩
拍左又認唔到
人地過左又唔知
搞到成日變左show上一個人餘額

條撚長我都唔想
利申190

住得屯天元就已經係高質保證啦，日日涯兩三粒鐘車程返工都無怨過，冬天凍兩度都未撚驚

如果唔係市區人可以答西鐵入黎，計我話錦上路之前既車站都應該全部拆闡

agger
歐/美地鐵=臭尿味+污糟+老鼠+小偷

香港有咁多盲毛依家連八達通都未用得掂, 地鐵一整contactless payment 條龍肯定打哂蛇餅 啱啱入閘先比前面個阿嬋磨袋阻住半分鐘

港鐵除咗delay 其他算係咁啦
英國佬貼個牌出黎叫你返工啦咁多嗲咋

如果係佢post嗰種，我覺得ok。
但黃埔嗰種，真係好柒

果種係九鐵引入
點會好似地鐵噤on9用白色

樓主矮撚比碌棍打到條撚

呢種黑色幽默係香港又會有一大堆港豬走出黎瓜瓜叫

九鐵紅藍其實幾靚
反而地鐵乜Q都油白色銀色

三角棍入閘機，印象中好似係瑞士製造，所以好襟用，而且真係幾難衝到閘。
而新式嗰啲就係大陸製，聽講係幾易壞。同埋一衝，塊膠板好易撞到入面嘅零件有問題。

同埋點解唔發展MOBILE PAYMENT? 因為八達通嘅大股東係港鐵公司囉。

樓主...乜咁大陸人諗法....

你不如話港鐵大股東都係香港政府，香港政府啲錢咪又係香港市民。咁點解要我俾錢?

我都係用手推.... 唔會用條撚撞碌棍黎推....

因為逃票問題太嚴重囉
特別係羅湖

唔係咁講
香港初期都好似日本咁長開，冇拍卡插飛先閂個閘截住你
係有班仆街家長投訴夾親小朋友先改到長時間閂埋

ON9
新果隻閘反應慢好多架
繁忙時間仲會HANG 機
傻9

其實所有上市公司都會執行資產管理，所有設備在安裝時其實會定明左使用年期，其價值按年減少，到預定年期其價值會等於零。（有關資產資料在年報會有）

如在資產價值未為零前更換，在帳面上會有不按預期的拆舊損失，要向股東解釋。

其實舊闡幾好用

倫敦地鐵仲要連電話都收唔到
約咗朋友遲到都唔知點同人講聲

#82 bbchu • 1h

#45 羅拔利雲度夫斯基 • 4h

不過我都有印象以前啲闊閘機好撚惡
閂得又快又大力
仲試過夾住左我老母個手袋

啲閘用咗幾十年晨早過晒折舊期啦阿專家
廢鐵得閒屎忽痕就換下啲指示牌有冇問過啲股東呀阿專家

又襟又易打理
洗鋼水抹下就新嘅一樣
走去換d 垃圾機
不過而家香港大勢都係咁
垃圾換走d 好野
下次佢仆街又要人換地磚

地磚換左啦，你唔見好多站已經係白色彷雲石磚

係囉

好撚同意

上次趕時間返工

見到架車就嚟開 一嘢衝埋去個閘

嘟唔到卡

砰一聲

周圍d乘客都望撚住我

訓起地下到等到我清醒返

原來我碌勁扯得太行 閘機支棍俾我撞到成支彎左

結果賠左成半個月人工

如果唔係咁硬咁粗 撞親淨係上連登出po就唔駛咁煩

成日見D支那人響闊閘機兩個、三個咁入閘